想開個樂團叫新beyond

有無人想john?

屌你老母

你把聲唱男高音應該幾掂

我支持靚聲王

哦 係咩 屌你老母

咪撚煩啦屌你老母

唔煩有咩著數

我想開隊celine beyond

我: 點解你對我咁差?
王抒優: 我對你好差咩?
我: 係, 好差, 唔似拍拖
王抒優: 我份人唔識對人好

加油

緣來是木偶

緣眼睛幽幽的看著木偶仔

夾第一隻歌叫: 賣蝦要睪胺

點解你成日要狙擊佢

抄歌唔得

我狙擊少年風水師咋喎

新義安啲friend？

財色兼收

一個社團-.-

NEO Beyond?

Beyond在華語樂壇的地位與日本樂壇的傳奇搖滾樂隊X Japan等同。
由於新beyond有人改左啦
咁你就叫新X Japan啦

新2on就join